葵涌警署外既人即刻散水！！！

你哋唔走 警犬唔放人
係呀 對家擺明玩嘢
咁你可以點
今晚隨時係義士同家人團聚既最後一晚
唔好為咗鬥氣連自己手足都唔顧

你地守係度幫唔到義士 係害緊佢地咋！！
仲要害埋自己 人地等緊機會圍捕 你仲戇鳩鳩企係度 快撚啲走啦

推

hit and run

run!!!!!!

Hit and run
Be water

推
推
有無問朋友係附近代通知

推到現場手足見到 唔好意氣用事好無

真係要走喇
咁樣冇意思

你地無口罩無gear 著緊普通出街衫 仲鳩守做乜

散呀

runnnnnnnnnnnn

推到成個連登都係叫佢走既post
我知你地有人上緊連登 出聲叫人走啦

準備走個啲 叫人一齊走 唔好自己走

推推推

你估你地企係外面鳩嗌就幫到義士咩？走啦屌

唔好害到義士無得返屋企好無

係咪想入埋臭格聲援被捕義士？

點叫都唔走 真係智障 最後俾人拉唔值可憐

推
再講多次
唔好再咁on9得道熱血得唔得
係呀佢明玩你
條氣唔順呀?
宜家佢有權過你係無計架啦
咁點？
等到你有能力報仇先反擊
宜家你地留係度有撚用？
無
有無損失？
有，好撚多
1:義士少左休息時間
2:自己淋病
3:比人拉埋

宜家走有咩用？
1:比返義士見屋企人休息嘅時間
2:唔使比人拉

完

走啦